係咩理由支撐你繼續行落去？

同男朋友一齊就快一年，到而家都仲成日鬧交。我地兩個嘅性格都好強硬，所以成日鬧交不歡而散，期間互相唔搵對方，然後拖到有一方讓步先會冇事。其實導致鬧交嘅原因唔係啲咩大事，反而係大家期間個處理方法同埋態度先係最傷害大家。我想講其實放棄真係好容易，選擇留低繼續先最需要勇氣，你明唔明？

噉點解你兩個唔一齊攞出嚟討論

面子緊要過段關係

Can’t pretend anymore

即係仲係愛自己多過愛對方